MSI機箱一問

睇中左MSI sekira case 500x
想問下散熱o唔ok
同NZXT H510 Elite比邊隻好啲？唔該

散熱掂唔掂就好睇你擺咩扇同風道搞成點既
與其擔心隻箱設計, 不如擔心自己CPU用咩cooler同走線會唔會頂住風道

NZXT望落個樣fancy啲

nzxt返貨未?
上個月去問間間都無貨

心目中想用3900XT
Cooler 用corsair H110i/h115i/ nzxt x63